突發 有肥婆訓左喺我隔離

屌你老母
收工已經好撚攰
仲要喺巴士訓喺我博頭
我仲要用左手喺褲袋開緊呢個post
屌 277X真係好撚多肥婆

冇事了 佢好似發惡夢
嚇到醒撚左 仲要踢到對面個呀叔
笑撚死我

講還講

膊頭有無事

腫左

無圖開乜嘢post